癲狗幾時團結飲食台勢力自立旗號

他日本癲狗自立旗號，必封巨兄為威武大將軍，為本癲狗率領群雄，征服連登

幾時